舉報垃圾youtube頻道 你我有責

搵到個食人血饅頭既youtube channel
最多人睇既片又係偷返黎 youtube直播又係用媒體live 仲要人捐錢比佢

啲廣告多過斑馬
睇到呢啲仆街咁食人血饅頭 真係好撚嬲

推

大家幫手檢舉一下